{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 낭만제주펜션(공항근처,한라산뷰,이호테우해변근처) 운영 정책"
    },
    "text": "当宿泊施設はチェックイン時間が16:00でチェックアウト時間が11:00です。 もしペット同伴の入室を希望したり、釣りを楽しみたい場合は、この宿泊施設を利用することはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、当日キャンセルや退室措置の際には払い戻しできません。 追加料金は現地決済で行われ、予約人数に追加人数が発生する場合、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 予約及びご利用は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の場合にも宿泊規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 この宿泊施設ではホテル式寝具類が利用でき、一部の客室に限られています。 またIPTVと無線Wi-Fiを提供しています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、イホテウビーチや龍潭 - トドゥ海岸道路からも近い位置にあります。 ルーフトップラウンジからは漢拏山と済州空港の滑走路を見ることができ、周辺観光地としては済州空港、龍頭岩、イホテウ海辺、涯月海岸道路、セビョルオルム、チュン·チャンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、釣りを楽しむことはできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は現地でお支払いいただけます。追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合や当日キャンセルの場合、払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の場合にも宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては済州空港、龍頭岩、イホテウ海辺、涯月海岸道路、セビョルオルム、チュン・チャンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 492
    }
}